# SPEAK_UP
Приложение для постинга с возможностью загрузки изображениq и функцией модерирования контента администратором

## Требования
Базовая функциональность

1. Сделать форму обратной связи. 
- На странице должны быть показаны все оставленные отзывы, под ними форма: Имя, E-mail, текст сообщения, кнопки "Предварительный просмотр" и "Отправить".
- Отзывы можно сортировать по имени автора, e-mail и дате добавления (по умолчанию - по дате, последние наверху).Также должна быть валидация.
- Предварительный просмотр должен работать без перезагрузки страницы.
2.  Сделать вход для администратора (логин "admin", пароль "123"). 
- Администратор должен иметь возможность редактировать отзыв. Измененные отзывы в общем списке выводятся с пометкой "изменен администратором".
- К отзыву можно прикрепить картинку.
- Картинка должна быть не более 320х240 пикселей, при попытке залить изображение большего размера, картинка должна быть пропорционально уменьшена до заданных размеров. Допустимые форматы: JPG, GIF, PNG.
- У администратора должна быть возможность модерирования. Т.е. на странице администратора показаны отзывы с миниатюрами картинок и их статусы (принят/отклонен).
- Отзыв становится видимым для всех только после принятия админом. Отклоненные отзывы остаются в базе, но не показываются обычным пользователям. Изменение картинки администратором не требуется.

___
В приложении нужно с помощью чистого PHP реализовать модель MVC (PHP-фреймворки использовать нельзя).
Верстка на bootstrap.

## Технологии
- PHP 7
- Ajax
- JavaScript (JQuery)
- CSS (Bootstrap)


Затраченное время: 20ч.